慎入。。。。

Ho Woo joe

萌物出沒注意

地拖

唔是

我勸過佢沖涼

咁佢點解唔肯

佢話自己係貓 唔洗成日沖涼

羊咩幾時洗白白

我好開明 佢唔想沖我唔會逼佢

靚女幫沖ok?

佢個咀係郁唔到
點講嘢

你傻咗咩 我又唔係貼片 張相梗係唔郁

佢話ok

等睇你沖涼live

差靚女

用zoom陪你

冇人關心我食咩

我關心

批腳皮食

咬死你

識食一定食腳甲屎

On9

我有少少嚇親。。。